老老實實_參議院有多少成會通過《人權法》?

現過咗一關
之後到參議院，
傳媒話面對參議院阻了大
有多少成會通過?

現在可以做d咩，令參議院支持《人權法》?

葛珮帆：超過十成

你點知的?

[url]有條友可以令香港人權及民主法案毁於一旦！